[Marvel隊長]首波影評口碑爆燈 呢個角色最搶鏡！

2019年Marvel電影第一擊《Marvel隊長》（Captain Marvel）將於3月上映，日前片商舉行首場試映會，獲得一致好評，更有人形容為「史上最佳電影」，令人十分期待。據悉，電影最搶鏡的角色並非主角「Marvel隊長」，而是她的寵物「Goose」，究竟呢位貓星人有咩咁吸引？

美國著名電影雜誌《Collider》的總編Steven Weintraub，日前在社交網站出Post，指收到風《Marvel隊長》已舉行試映會，有份出席的觀眾都覺得Marvel隊長的寵物貓Goose最搶鏡，又大讚這部作品絕對不能錯過。其他在社交網站的相關留言，都一面倒大讚《Marvel隊長》十分出色，無論劇本或演員都交足貨，絕對得上史上最佳影片之一。

早前《Marvel隊長》第二條預告片面世時，大批觀眾被Goose的可愛樣子迷倒，而針對牠的相關消息亦於網上瘋傳，有指牠是令森姆積遜（Samuel L. Jackson）飾演的神盾局局長Nick Fury左眼失明的元兇，而根據原著漫畫，Goose真身是擁有驚人力量的外星人，戲份絕對不少。而有份參演的女星Lashana Lynch就透露：「呢隻貓會一啲大家意想不到嘅事，會好令人驚喜，仲會隨時發生」，相信Goose的出現，會吸引不少非Marvel迷的貓奴入場。

轉至香港01

無論你幾可愛
你都係唔夠貓可愛

唔睇貓唔同睇女咩

又史上最佳

屌你Marvel d 超級英雄戲真係

一個月後就會有另一套最佳

Marvel d 影評不嬲信唔過

上次黑豹先瀨過一次野
奥斯卡仲成班sjw圍威喂打飛機
睇埋復仇4就棄坑，同marvel電影講88

未入黎已經估到係隻喵

套戲搵到顏值擔當啦終於

絕對得上史上最佳影片之一。

入場睇

為左avg4
入場睇

真香

又係史上最佳電影

係迪士尼影評全部信唔過
依家什至懷疑迪士尼收買影評黎唱衰競爭對手電影

貓貓

咁不如復仇4都唔好睇，睇套戲都講到咁委屈